[又輸] 利物浦 對 般尼

冇人開

啲人掛住排

唔係話你呀on9

肥賓件衫搵名宿簽左名未 想要

好L攰

你排緊第幾個大約

你留意下身邊啲人邊個禁緊手機

我唔拎簽名 但我係附近

排緊robot成個鍾都仲有兩行

個個都禁架啦

bottom 6

唔排大佬希？

頭先一點左右企係側邊睇人射波
有條友擺哂pose懶係型咁射
頭兩球都中同一個位我已經忍唔到笑
點知第三球仲係好有氣勢咁射中同一個位
勁多人忍唔住恥笑佢

點解唔排簽名

唔好笑鳩me啦

力子d反越位好好J

有無人影到ka姐

雙殺

太矮影唔到

排得黎射果陣都腳軟

力子
值得多啲出場時間

今場有位佢跑就係咁話
不過真係傳得幾靚

Should the rumours be right and the Premierleague actually begin using video ref next year, Utd might be in a relegation battle

佢出場時間=90分鐘-古仔體力

贊成
琴日般尼個球12m真係好7

邊位巴打著阿樂 咁識貨

今季都救左幾次全家

屌米琴晚是救左利1次

不過見到佢果2，3次空氣手鎚

都知下年要換

般尼原來排12

咁佢都有神救姐
比起左閘前鋒中場中 龍門無咁迫切

個幾個位係冇後備打,正選都未係廢
但個正選龍同後備龍都係廢

但般尼主場龍作客蟲

看來水晶宮 應該會買斷沙高

今次又袋20m

如果利可以送上般尼作客第一個三分
我只可以講利太勁啦

Lallana vs Arsenal

La子

我放棄 食飯

對面見到今場咁

一定塞夠3層巴士

唔知出origi 定出費奴

Hyppia : showed great Character

學左人渣9up

利記海鮮

揸左手

今晚一哥贏定和好

梗係望一哥贏

下場又要比般尼屌打

對般尼呢啲中下遊就出多啲力子拉空位同衝擊防線啦廢奴一冇態就拉唔開破唔到大巴，出力子撞下睇下有冇雞執或者等下半場對面冇咩力先出廢奴仲好

軒仔歸來了

一哥唔輸都已經幫到手

拎到大佬希

congrats

有女利迷著史超活

肥賓

真係

吊高黎賣啦頂

肥賓屋企得一件有名波衫

用賓敵機交換
Plan b無限loop

近2年 有無d中下游+玩頭
又比較年輕的人

見到女利迷著lalala
緊身

屌你老味無相~_~

好多巴打都拖住女女去

肥婆都可以著緊身

聽聞利撚好多靚仔

佢全程坐係我隔黎喎

佢係咪坐2個位

又係迷摩條仆街

Robokeeper可以較難度反應速度
個staff見係女仔/細路會較慢d
一見係男仔即刻較最高

條柒頭射波前重要又影相又自拍阻撚住晒
射完三球都同一個位個個都笑佢

見到個暗瘡肥婆睇到大大聲笑

見有人入左之後跳屎獨舞仲要hea 跳
忍唔住笑

渣打塊牌 大大個摩係到
肥賓有無去合照

今晚點睇熱狗對一哥

其實個robokeeper反應唔係重點
而係好難aim隻角

個活動係咪今日last day

想影
但驚俾人影返轉頭
有同高普同史獨個牌影

淨係同左軒隊影

係

Robokeeper條女幾大波

邊位手足上左鏡
廿幾秒左邊肥仔跳史獨舞

射入左再加見到大佬希 好滾動

左邊?

唔去都唔知香港都幾多靚女利迷

Halo moto?

利物浦 對 般尼 失分指數 ★★★★★

多女姐 靚就唔多覺

仆街 我黎

尋晚利撚high 到

果個肥婆

希望拖肥幫下手

希望比清幫下口

一哥班友好暴力

啱啱先知C9達連去咗一哥

坐左幾耐

Kane

kane痴撚線

勁撚到

古仔個食糊位

原來有熱對愛

仲諗住一哥頂到熱狗

痴撚線

Kane勁撚到

熱狗自從放棄 歐戰後 就win唔停

哇屌 差啲兩粒 kane

Kane真係愈來愈有class

後生 英人 正前
Buy kane la diu

都頂左20分鍾
一下世界波就收皮

呢個真係買唔起

用屎毒交換

一哥都好耐冇輸波

失完一球開始比熱狗屌打

拖肥連人禁區都入唔到

Wanyama

咁都唔使輸多粒

好大雨

慘不忍睹

強姦
456 feel

幾鍾意一哥個幼幼davies

停左了

睇埋拆先走
期待七月

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

盧卡古肯定早排撚完加歷查 以為未來隊後衛好易應付

出埋太陽

如果呢場輸係一哥三個月黎第一場敗仗

老老實實 中場拍得慢 加個龍有d 廢
唔好出Barry 咪好

見親都唔差

過獎了

2-0

廢龍

舒拉達連

利市出神龍

真係無用

卡尼勁到

呢隊拖肥已經夠踢贏我利

一哥個種廢

都唔夠利記廢

法國熱狗贏輸都會後備換Harry winks出黎

出個咁既鳩陣搶又唔夠搶
波都射唔到

Lukaku

2-1 lukaku

屌講多幾句先

垃圾愛記睇死你地唔掂啦

盧卡古又入波

把握力今季好左

kane

連右腳都可以禁得幾靚

唔係有人覺得會追到呀

一哥對住熱狗無乜威脅

一哥真係算9數啦😂

Sissoko好似30m簽
場場做後備

富尼斯

學界傳波

3-1

ali 3-1
冇了

Alli

dembele唔係回春佢應該有得踢

3-2

咁樣走甩

一哥慘慘

仲有機會3-3

冇了

你講完就知無了

比D掌聲自己

有 d 明點解舒拉達連比曼狗放棄

覺得尋晚cant D long ball幾準

屌你老母

ching燈左咁多次都唔死心

雖然佢係燈但一哥今場其實冇咩威脅

唔買人唔夠爭

就算今年入到前四 下季有得踢R聯 都好難入到淘汰賽

2:1 個時叫幾緊張 係衰在條後防淨係識犯規同咁都失得三球

冇燈好耐啦
同埋都最後30秒， 比數有變化都好難

高普表示有歐聯就有講心唔講金又平既好球員加盟

睇下噚晚個後備陣容
幾好J

好多球clyne空晒 跟住成個main stand指住叫can傳

曼城又唔出巴禾

好撚柒鏝迷個post
唔開即討因爲5個月淨係爆左4個post

都傳得幾準吖 clyne都輕鬆接到

發覺多左馬貼同卡叔角球好似有返啲野睇

波仔

can't安份d咪睇落好少少

波連尼

新特蘭主場大聲到

新特蘭頂住呀

香港球迷好人好姐點會棒曼城熱刺

鏝唔通有機會追到軌？

佢地仲要打歐聯
軌聽日輸波,鏝同熱都有機會

又要講句

阿古路 山齊士 伊巴 大牌前鋒的重要性

所以文尼真係超值 後面插上去個下

佢尋日d過人
現場睇係快到唔知佢做左乜就過左

條友好似係短傳先有問題

鏝 右路廢到

鏝熱又追唔到，阿遲d又會開爭4 mode
mola mola

咁易輸就唔係軌
佢地對中下游唔會失分

姐係丁力 ？冇睇緊

丁力拍沙格拿

不嬲

黑貓今年睇怕都要降班

椰子終於為自己平反
證明到佢一啲唔冤枉

年年都死唔去既黑貓都要收皮了

上半季太柒

黎緊3場都係主場

有場作客曼城喎

雙殺完阿之後就要比般尼雙殺

主場根本無得輸

即係場場對大巴

Emre Can vs Arsenal

Mamadou Sakho vs West Brom (A) 16/17

Liverpool FC have been regularly scouting Sunderland 22-year old goalkeeper Jordan Pickford. [Telegraph]

又係新特蘭俾人吹到好勁既龍

有陰影

Klopp: "I don’t want to make it too philosophical – the case is we are inconsistent. Sometimes probably, yeah, we don’t have the quality."

Klopp: "My job is to produce the right mood, and I feel especially responsible after not so good performances, so we will work on it."

Klopp: "Especially in this moment, the club is completely together. The owners are fine, they are completely with us, the players."

Sanchez to Liverpool for £40,000,000 + £1 would be great.

Klopp: "If we judge the players after the best game of the season, then we sign a contract for another six seasons." #LFC

Klopp: "If we do it after Leicester then you change the whole squad. But the truth is always in between." #LFC

有冇咁勁成行去哂廁所

教曼聯教到心理創傷 變廢

“I mean, he’s a flamboyant character. You can see it from his hair alone.” Sam Allardyce was back in wisecracking mode after his side’s impressive away win at West Bromwich Albion on Saturday. The subject of his affectionate mockery was the strapping 6ft defender with a lemon squiggle on his head, Mamadou Sakho.

呢個玩緊cross bar challenge好癲
有條友第一下就中

前場要破到大巴 一個star player加前場原班已夠。

中場屌簡走就入2件 唔走就1件

左閘中堅各一 最少4件冇得傾真心

沙高有冇食開Nando's?
黎左個幾月都冇食到好失敗

有歐聯打就要再入多d啦
不過有先算

阻撚住我摷頭

狗也不屌

我有食過 係幾好食

之前farewell謝隊留利市三日食左兩餐nandos

幾好味，

但係好熱氣，唔飲野又好口乾，佢啲野飲又唔算平

La:縮開隻臭手喇

岩呀

利市有間中餐幾好味

O
Sami Sami
Sami Sami Sami Sami Hyypia

係咪係去唐人街條路既？

屌係咪大碗麵
我已經食左幾次
黎利市搵我呀

我記得叫美味軒好似係去唐人街條路

利市去食jamie's italian la
又平又o岩口味

呢間好食

有食過但冇食開

美味•軒

呢個我都想食 不過無機會

隊長

傳山狗當日賽前同隊友有衝突 所以雲加收起佢

個日坐後備笑得好開心喎

點解唔係收起個隊友係收起山狗
唔通眾人不滿山狗

咁真係要食下

come liv la diu

Bbc都有講即係堅料

Psg想要喎

人工太高 不了

其實都傳左一段時間 話佢不滿成隊波同雲加
季尾要離隊

Psg買山狗 我地買迪馬

買美欺

高daddy勸山狗入利 Ff mode

山狗
古仔 費奴 mane
lalala henderson
milner matip xx clyne
xx

下季談冠不是夢

失波仲多過今季

唔好咁失禮啦
J山齊士

我屌你老母臭化西呀車路士

屌衣家好正
好好食
仲有個馬來經理幾好j
講廣東話

下季陣容
1隊

Brandt Sanchez Mane
Dahoud Lallana
Henderson
Kolasinac Matip Van Dijk Clyne
Hart

2隊
Coutinho Firmino Insigne
Wijnaldum Milner
Gueye
Bertrand Sakho Lovren Arnold
Mignolet

無牙郎同美欺

龍門買舉手帝

大家未撚訓醒?

大家現實少少 哩兩個fsg點會買

不過買得Sanchez 就買唔起Gabbiadini 了

腦海仲係昨日盛況同氣氛

無得睇

後備陣容既深度

下年係
Moreno. Firmino. Mane.
老母. Hendo. Lalala
Milner. Can. Matip. Clyne
Ward
夠曬現實

唔緊要啦等七月

降班都似

想徵個女友陪我去

贏一場就j到上天

黎緊全部弱隊
做得第二個誠哥了

到時識efficient d

夠
夠
夠
你架 d 錢?

精壇logic

收住一半貨先

冇100分完季租飛機拉BANNER反高

山狗呢D格離唔係美欺都夠膽黑面
為左佢傷和氣 真係搶都要諗諗先

我地利有熱血就夠了

依家果個頂級中鋒仲黑得少?

好喜歡她

山狗其實黑得有道理wo
比拜仁5：1果場，得佢有火
今場又係，阿成班大帝咁
你睇下利，雖然唔係迫足90min，但最少入左2粒後都未放鬆都會迫

講真 佢係岩高普打法 夠勤力迫搶
不過都係唔洗諗啦
之前個次冇黎就唔會有機會

姐係簡單講，大家點解咁鍾意so7
除左佢技術入波係頂級
主要係佢爭勝心係超強，贏3燈都會照迫搶
所以山狗其實黑面冷笑，我覺得幾正路，佢爭勝心一定係e+隊阿最勁果個

古有vps，btw利肯唔肯比咁多錢先係問題

廢中又一大成就 改造冇撚腦做翼
已經預視到下季同文尼做黑白無常 雙翼齊飛
J die me

乜大家咁鍾意D前獌聯球員

阿記點會賣俾你地

我睇住個POST

好似山齊士咁冷笑

星期一大家未訓醒姐

如果雲加留任都肯賣
錢問題姐

季尾: 無歐聯，買唔到big name，拆聖人骨

賣比拜仁/曼城

係咪呢兩日又見名宿又然波先咁多FF

太古城都清緊D精喇

椒鹽雞翼
時菜
菜乾湯

咁係因為班友仔試過唔迫之後比人迫和/輸突

人地要走 除左皇馬有邊隊唔去唔到
過來利打歐霸咩

歐霸都冇

笑撚到仆街

打出黎嗰陣有冇打冷顫

下年拎第六冠牙

yes

屌你個post做乜鳩
D精射撚到上太空

新精壇

我利慳左成個轉會窗 買多少少人都係無可厚非

一路睇一路覺得好嘔心

屌你simpson條垃圾係twitter串加歷查

獌狗出身係咁上下

One is better than none

法國我利贏一場就打丁打上月田

下場又輸 條鳩又縮返埋

跟著就會屌簡屌摩屌米同同反高

冇限輪迴

狼人 咁就17年

乜呢家真心定假膠都唔識分

他首屌打獌碌

Let's Go Hendo

上場補時老母撞射果球
如果軒巨既話會唔會飛機

似喎 個腦

唔會

if can = gattuso
then henderson = pirlo

唔會係個個位見到軒巨

Villalomo = seedorf

yes 如果上得哩d位証明軒隊已經睇唔過眼

會禁地波燙埋去

會送返比對面龍門

呢件邊年波衫黎
Number下面有字既

學神年代

有suso 點會係學神年代 明明就1213

P牌邊有軒

BR第一年歐霸

唔記得

覺唔覺利已經唔可以冇左can

專人暖櫈

法國can't 唔諗野就勁左

開始掛住摩

摩連迪斯

摩西斯

留名

認真，屌摩係咪就完約？

做下攪拌機算喇 b2b唔岩佢

米勞列生日快樂
官方幫佢擋十二碼整咗段片，全部都係右下角

原來robot keeper個光頭佬同摩蘭奴係coach黎
以為係staff

Goal contributions this season:

Mane 19
Firmino 15
Lallana 14
Coutinho 14
Wijnaldum 10
Milner 10
Origi 10
Sturridge 8
Henderson 5
Can 5

Ching sick ball

軒隊

史獨證明咩叫class
可惜太多傷

Agger
同埋Origi都係十分高效
高賊我在此警告你要好好對待佢地

上年決賽對鏝12m捉哂路，但鏝下下都攞到盡，一球都救唔到

OFFICIAL: Zlatan Ibrahimovic and Tyrone Mings have both been charged with alleged violent conduct by The FA after Bournemouth vs. Man Utd.

最後:我曼罰錢， mings停賽

公道d講 mings踩伊巴個頭 係抵停賽

e巴都要停啦，佢聊人先

Melissa Reddy‏Verified account @MelissaReddy_ 1h1 hour ago

#LFC are open to offering Mario Gotze a platform to revive his career if a suitable chance presents itself

又肥又有病
狗也不屌

Klopp retains admiration for Gotze but he would now only be a possibility rather than central to the club’s plans. #lfc (@MelissaReddy_)

Gotze could act as competition for Adam Lallana & Gini Wijnaldum, with Can’s contract impasse showing no signs of abating. (@MelissaReddy_)

Liverpool would be receptive to providing Gotze with the platform if a change emerges, but their focus lies elsewhere. (@MelissaReddy_)

Julian Brandt is a top target for the club, while RB Leipzig’s Naby Keita is one of the midfielders high on their radar. (@MelissaReddy_)

Klopp retains the belief that Gotze can unlock his world-class attributes, but he is not a priority target for Liverpool. (@MelissaReddy_)

史獨、京斯：Welcome my friend

山狗走都係去拜祖 唔會去垃圾利啦, 醒未

買個病人返黎為乜

吸傷

Liverpool had to pay out in excess of £15million when they sacked Brendan Rodgers and his backroom staff.

The Northern Irishman still had more than two-and-a-half years left on his contract when he was dismissed in October 2015.

The amount of £15,669,000 for ‘redundancy and associated costs’ is revealed in the club’s accounts for the 12 months up to May 31 2016 which has now been filed at Companies House in London.

個top target可以再top d

原來熱身賽已經預演左今季既情況

keita又係box to box
買埋dahoud啦，軒一傷冇人做波

又比多仔搶

.........

真係好撚戇鳩，屌你平時買人慳埋啲錢就係拎黎比解約金

Parades 機會可能高d😂

賣ibr賣數

賣ibe填數
第三次先岩

古蹟好返
又有人可以暖凳

1-0 Gomez

It’s in!

From Wilson’s corner, Joe Gomez meets it on the run, on the volley, and it flies in,

What a finish

34: BREWSTER finds the bottom corner with a low drive! Harry Wilson gets another assist!

#RFCU23s 0-2 #LFCU23s

42: Sheyi Ojo hits the woodwork from distance and Brewster arrives to tap in the rebound!

#RFCU23s 1-3 #LFCU23s

66: A fantastic counter-attack from the young Reds as Harry Wilson finds Ben Woodburn to slot home!

#RFCU23s 1-4 #LFCU23s

Ben Woodburn Goal - Reading U23s 1-4 Liverpool U23s - 06/03/17 - PLS RT & FOLLOW #LFCU23S #WOODBURN

反擊5打2
跑上去快撚到

An hour for Marko Grujic and two goals for Rhian Brewster as #LFC U23s beat Reading 5-1.

Brewster isn't 17 until next month - seeing him scoring goals at this level is really encouraging. Training at Melwood will help, too.

屌你 贏一場就已經開始ff 拎前四 買山狗
心水清既巴打就知道下場買般尼先可以上樓

嚴格黎講依家係五弟
阿打少一場

曼城星期三贏埋就領先我地6分,前4又少一個位

唔知個新dressing room幾時開

The Reds shelled out £208,258,000 on salaries for players & staff for the 12 months up to May 31 2016 - more than MCFC (£198m) & AFC (£195m)

Rhian Brewster vs Reading (A) 16/17

文件野唔洗人做？

I'm a Dortmund supporter since the mid 90's and of course I followed literally every game of the Klopp era at Dortmund. Recently I was in a discussion about why Dortmund is conceding so many goals despite having a real good defense in 2011 and 2012 when we won the title two times.

For a better understanding, here are the goals conceded of every Klopp season at Dortmund.
08/09: 37
09/10: 42
10/11: 22
11/12: 25
12/13: 42
13/14: 38
14/15: 42

Season - GF/GA (GD)
07/08 - 50/62 (GD minus12) 13th - Before JK's arrival
08/09 - 60/37 (GD23) 6th
09/10 - 54/42 (GD12) 5th
10/11 - 67/22 (GD45) Champions
11/12 - 80/25 (GD55) Champions
12/13 - 81/42 (GD39) 2nd
13/14 - 80/38 (GD42) 2nd
14/15 - 47/42 (GD5) 7th

3 assists today for Harry Wilson. He's way too big for the U23's - Jürgen should seriously consider adding him to our bench options.

Just a reminder of Wilson's record for the u23s this season, following his hat-trick of assists tonight:
34apps
24goals
16assists

垃圾車仲未炒車
前列又全部贏波

猛將加盟

之後又傷

沙高

高普係咪痴左線 仲想簽個契仔返黎

下年

F11
GOTZE-LALALA-MANE
CAN-HEN
M7-MATIP-LOVREN-C2
MODEL

打撚死M7

下年我摩成材
有波衫個位會然可以吊高黎賣…

打死唔緊要

死廢老咪駁咀就得

fm利冬季更新改到好勁
第一年攞英超
冬季簽vdj,keita夏天轉會
夏天再簽山狗,Alli,Kane,當拿隆馬，jose gaya
總共用左300幾m psg出100m都唔賣古比佢 個陣好j到
不過諗返起現實既利係諗住簽列斯聯左閘同垃圾契仔就..

fm利冬季更新後, 基本上加返個前鋒(大巴啦/勾2嫂反骨仔)同當隆馬夠哂做王朝

can, 米, 摩, 卡膠D 能力仲keep住咁勁
仲要mane, matip加勁左
利記好屈機下

個兩件好撚勁但太貴
而且要儲下英人打歐聯
Kane幾好用
第一年賤賣左史獨 沙高 ings lulu 借走摩 ，卡，古積
賣四個人都唔夠買一個人

最屈係老闆比好多錢
用到冇哂錢 叫佢簽當拿隆馬 佢又肯

Andy Gray 準備帽子戲法

當拿隆馬用左幾錢
簽左佢10年都唔使諗換龍

賓特拿轉會冇人講？

U23好似成日角球入波,
一隊就ON99咁

New Ibe

木燒 Harry Wilson TAA Ojo係U23係超哂班 但又未夠上一隊 木燒TAA可以留下隊做後備 希望下年有英超隊肯借Wilson同大細丸啦

老闆幫手買
30幾m

抵屌

係cancun 見到

開檔拆得啦
25m左右啦
17歲可以做埋青訓

史獨開檔可以45M賣比熱狗
沙高留啦, 賣老虎好過, 賣左入A米21歲隻中堅, 本集神衛
LULU留黎打後備好好用, 賣都唔值咩錢
摩FM入面好勁的, 用佢兩年可以40-50M賣比其他隊, 然後比D後生上位

set左第一個轉會窗唔買得人
想全部隊用原陣玩下先

咁要狂上史獨, 圍住佢SET戰術, 入多幾球好價賣

做左絕殺王
有幾場靠佢絕殺攞分
最後成季都係入得幾球 賣左20m

U23 7，8，9號仔

求神拜佛唔好借去英冠

虫獨點set佢好

推

READ: Liverpool Loan Watch

Sakho ✅
Chirivella ✅
Brannagan ✅

Flanagan ❌
Kent ❌
Markovic ❌

by @JakeWareLFC

Where is ward子
新xabi借左去邊

利po已死

唔知沙高仲有冇
好似話呢排唔錯

激嬲咗方丈打得幾好都無得留低

留力哭波喪

有無巴打有貼海報喺牆身
3m果d係咪唔會有漬？

過格離偷睇山狗好似同雲加反左面 直頭training session走人

貼底同牆

點睇都似真

1730 未開檔
虫獨即賣算啦 拎力子黎練仲好

thanks bro
你d海報有無過膠？

利子們 點樣表起件簽名波衫好 第一次有簽名波衫

pm當爺啦佢屋有間200呎房全部簽名ball3 利記頸巾

軒隊之野望

Ambitious

軒

要轉會了

講得好
軒隊真係好有隊長風範

上季熱狗話25m買軒隊利區個個都話好

250m都唔放啊

色ball

keita好勁

點解覺得我利會買到

都唔係幾明..點解木燒既機會仲多過HARRY WILSON

木燒好撚勁喎

Wilson踢咩位？翼？攻中？前鋒？

rm or rw

真係幾奇怪 高普想放棄佢呀？

我地U23 attacker都幾超班下
不個都仲係差個全能前鋒

Yes
16,17歲升上去打u23都冇打得差

上年利POST人人都叫賣軒留CAN
廢鳩軒交返個隊長臂章出黎比CAN

The Sunderland Echo are today reporting that Liverpool have regularly scouted Jordan Pickford this season.

短視

新米仔

Harry Wilson vs Reading U23

Grujic vs Reading U23

如果新特撚今季真係護唔到級
而家準備定執平貨其實都差唔多

Defoe

9號幾勁

黎到變carson/kirkland之流

borini

米仔之流

回家吧

唔好呀，佢係ok但睇身形睇表現點都唔似未來會變世界級。咁搵個實力同米佬、卡仔差唔多既人，買黎托咩？

之前買model返黎為左證明米仔其實都有d用
估計如果真係買呢件係為左表現出model其實都算係咁架喇
高普玩政治真係好恐怖

有冇得好似fm咁直接買當拿隆馬

精壇嘈緊種族歧視

真心想阿記出線

Jordan Henderson and Daniel Sturridge are continued absentees from training as Liverpool prepare for Burnley. (Echo)

要贏四粒
年年都係first leg輸到仆街
Second leg入兩三球光榮出局
希望佢霸住個第四之餘唔好連連累英超失分

12碼+紅牌

輸埋作客入球 要入六粒

Tunnel cam

又8:2

1-4

好撚慘

屌你10:2

山狗又笑

Looking forward to Arsenal Fan TV

邊個黎 老母入波果刻衝出黎剷草

阿狗個場空哂

Arsenal's last 3 games against Bayern Munich:

5-1
5-1
5-1

應該係龍門教練

我都唔明呀

今季踢得咁好,有咩理由盃賽出佢踩草 我心唸wtf.....
高賊真心歧視短人食撚屎 出伊利積亞 冇比機會wilson.

比機會屌簡放棄祖亞倫 屌你老母

你盃賽比下機會wilson同woodburn 一齊出 (2個其實好夾)
出局我都冇咁嬲

唔係想講阿仙奴咩 呢隊呢班人西波黎. 對強隊唔明點解可以咁淋谷唔起

早幾年有睇法比希比個期就算第4都冇咁頹. 同垃圾利consistency 一9樣

不過調轉咁解, 垃圾利羅賓漢傳統 山狗走啦真係

The £50m new Kirkby base includes a new combined training centre, existing redevelopment, and a new viewing stand for 499 spectators. (Echo)

The new training centre would include a pool and hydrotherapy complex, gymnasium and specialist sports rehabilitation suites. (Echo)

Liverpool hope work on the new Kirkby project could start next year & be completed by the summer of 2019 ready for the 19/20 season. (Echo)

If Can doesn't sign a new deal by summer #LFC will have no option but to cash in - they signed him for £10m 3 years ago. (@MirrorFootball)

Can’s agent wants to more than double the 23-year-old’s current salary of around £35,000 a week, but #LFC are refusing. (@MirrorFootball)

Liverpool don't want to pay over the odds for Can as he is yet to fully convince the Kop faithful and establish himself. (@MirrorFootball)

Klopp believes Can can develop into a top class star, but #LFC believe his salary should reflect his current position.(@MirrorFootball)

Bayer Leverkusen, Hoffenheim and RB Leipzig would be prepared to bid big for Can, even with his contract ticking down. (@MirrorFootball)

#LFC will offer a fresh deal that will be incentive loaded. But if Can continues to stall, they will cash in this summer. (@MirrorFootball)

今年阿仙奴又真係特別頹
連光榮出局都做唔到

希望前4mod 開夜d

阿仙奴
仲有冇隊試過歐聯2:10

一起身見到個比數…

勁

未訓醒 以為睇緊往績上場賽果…

雲爺爺今年點搞

5:1 1:5
3:1 1:3
今晚巴塞會唔會又0:4

又關佢事？
睇見班反雲遊行真係想笑

真心覺得阿迷慘
利申：無咩特別意思

如果炒左雲爺爺實會有排頹

其實慘就抽中拜已經慘架啦
但講咩野黑哨

阿記都好過利啦

作為一個利
不知幾羡慕阿記呢隊波可以有個旗幟式標誌性領隊

睇下高普得唔得啦

高普日日都比人屌

廢中 高賊 禿普

間諜滾回緬恩斯

如果高普教利十年無杯但係年年前四你地制？

阿記近排係唔係有拎過盃仔

利記就快都差唔多, 仲要唔係年年前四

依家呢個時勢你估年年前四好易？

兩次FA CUP
唔算盃仔啦

年年有前四，有得打下歐聯都已經好滿足了

起碼吸引到ozil 同山狗過黎

雲加個成績都叫OK啦
又開始肯洗錢買人
不過用人都係一時時, 又亂咁改造D球員

我寧願每四五年拎隻杯，間中入下歐聯
好過年年前四乜都無
當然好似利依家咁年年無前四又無杯梗係會覺得阿身在福中不知福嘅
不過現實邊有得揀

現實係：黎緊全部對中下游 季尾做六弟

有得簡咁當然係係咁簡
問題唔到利簡

利呢d 678位都識要求前四

咁阿已經連續性前四左咁耐，要求更上都唔出奇

我怕我呢世都見唔到利攞英超

拿玻里三叉戟再加咸錫攻中好勁

可能見到拎英冠

你地估阿今年有冇前4？？

歐聯出局之後煥然一新連勝n場係定律黎

利有阿就冇

劇本：前四mode on
你話有定無

鏝唔係穩入

大家覺得Can't值幾多人工？
依家先35k 一個一季出廿幾場既 的確係低左啲
不過今季表現真係飄忽
但係佢算係利中場小有既絞肉機 身體質素好過老母 軒 但佢冇腦

最多70k

最近狀態黎講
熱鏝穩

最多60k

我買個黑鳩都得啦咁

踢到咁都多過70既

踢起左仲唔叫到上200

咁軒咪要比夠250

依家D黑9好醒

ibe冇

Ibe唔算黑9啦

Mane

【安利簡前途係點？】

安利簡仍然未與球會達成續約協議，因此傳聞幾家德甲球會及祖雲達斯已對安利簡有興趣。據報導現今安利簡的合約為 35000 鎊周薪，但他的經理人希望可加薪一倍或更多。報導中指，高普十分喜好安利簡，但認為安利簡需用表現證明自己，才可獲得一隊主力的薪酬。

利要進步一定要留佢打後備, 我理得比幾錢人工, 總之後備就要有人
利申反cant

根度簡，耶穌仔，公司佬開始復操
一出返應該穩亞

反還反
留佢打後備又好點都好
都係比較好既選擇

諗起同阿鏝同狗隊爭兩個位, 即刻無哂希望...

真呀, 因為知道利放左cant入返既質素只會更差,
後備連cant宜年垃圾都不如既話真係摺左佢算啦

當熱刺穩入？

唔入難d喎 好穩定

熱狗keep著對弱隊殺哂, 就算對big6全部輸哂都夠佢穩入前3

對弱隊又場場大炒
對頭6 普捷天奴係攞分第三

三個月之前利都話穩殺弱隊
傷停狀態既野好難講既

出佢其實冇問題 佢要知自己做乜

熱入硬啦

其實講咁多做乜 黎緊對般尼咪又失 3 分 已經可以放棄

有無巴打仲玩緊 FPL，呢個禮拜咁搞法玩條撚

你錯喇，得利先會柒到咁

其實似係利阿獌爭一個位

d賽程編到咁根本唔公平 垃圾

前鋒可以諗諗belotti，把握力幾好，對大巴又可以頭鎚
雖然意甲，但修仔果個都幾成功

已棄
成日唔記得轉人 無心機玩

即係阿

睇錯 Balotelli

X2

睇阿狗精華 睇到好慘

sm實錄

慘條毛 個個一早重注對沖啦

狗會派錢

最慘有份踢既球隊都係垃圾

can絕對主力都拎唔到70k

唔明點解覺得鏝入硬
如果個jesus無傷都話姐

巴賽打巴黎，今晚會幾比幾

0:4

你覺得阿古獸好廢

今季係廢

我蘇大四喜

車熱鏝阿前4
獌拎歐霸

又有得J

JOE仔勁到

如果獌拎歐霸冇前四會點

前4個位唔關歐霸個位事

有歐聯打囉

5隊打歐聯

雞巴停三場

新 training center 概念圖

其實垃圾利打拜神都應該比人sm

假利
利打保級隊先會比人sm

利記 3 - 1 阿記 1 - 5 拜仁
利記 0 - 2 拜仁

回回帶:

餘下big6互對

forget about 轟
鏝: 利-妓-轟-獌
熱: 妓-獌
妓: 鏝-熱-獌
利: 鏝
獌: 轟-妓-熱-鏝

加上雙曼至少要打多一輪歐賽

其實邊個有前四掌握係利手上
打弱隊唔派膠既話
根本入硬

同樣道理 其實邊隊降班都掌握係利手

好不利 利對top6拎既分仲多過對bottom6

阿狗對big6失硬分
又要同獌鏝互咬
獌鏝要打四場big6 加上曼市打比未打

利咁都入唔到前四真係抵比人笑

哪來的自信…

所以今次真係抵比人笑

真係笑硬

joe

咁都入唔到前四係抵比人笑喎
分分鐘獌贏硬歐霸 5隊有歐聯打一齊笑鳩利

Burnley(H)
Manchester City(A)
Everton(H)
Bournemouth(H)
Stoke City(A)
W.B.A(A)
Crystal Palace(H)
Watford(A)
Southampton(H)
West Ham United(A)
Middlesbrough(H)

紅字係下半版, 利會去救濟既球隊

全部硬野

易食指數

黎緊般尼場波真係高普既考牌戰

般字頭唔洗睇啦 先失6分
西咸有空霸又有快翼 又係失分多
米堡大巴攻唔入 再失2分

修頓係利剋星喎

其實利記都係一鳩樣

結左婚仲出嚟做

攞到第四?

paul joyce‏
@_pauljoyce

Liverpool captain Jordan Henderson remains a major doubt for Burnley game.

mola mola

Wijnaldum: "Sadio Mané is the funniest player here....he's chilled and relaxed....he sees everything as relaxed!"

Wijnaldum: "Roberto has the best hair....but Alberto has the worst......white?!"

Wijnaldum: "I think Hendo could be a future manager....the way he treats people now and arranges things."

上年加條片，環保到你

Ronnie Whelan: "I’m sure the lads on the transfer committee at Anfield would never have given Defoe a second thought, but Klopp should."

屌你呀針對摩仔

I’m sure the lads who were on the transfer committee at Anfield would never have given Defoe a second thought but Klopp should. As a long term investment? No good at all but if the priority is to deliver goals and quickly, he would be well worth the small amount of money needed to get him.

係就好
好欣賞Defoe

好想要山狗

參照 (8 March):

team games pts
熱 27 56
鏝 26 55
利 27 52
妓 26 50
獌 26 49

Firmino: "Sadio and Philippe are exceptional players and quite unique in their ways."

Firmino: "We will all carry on giving our absolute all to keep improving and being the best that we can be."

Firmino: “The objective of the season is to finish in the top four to be able to play in the Champions League.”

defoe 34歲出咗30場: 27場聯賽出哂
伊巴 35歲出咗39場
麥哥利 37歲出咗29場 入撚咗6球(中堅黎)

呢啲老野係咩事

Defoe勁撚過隻伊

把握力真係唔錯 又肯跑

呢幾場真係靠文尼救世....
同埋希望高普多D唸法破大巴

Joey Barton is available to face #LFC after his FA hearing into betting charges was postponed, by @JamesPearceEcho

Emre Can’s contract talks seem completely deadlocked and it is unlikely Liverpool will shift their stance on that. (Paul Joyce)

If Alberto Moreno decides he needs to leave this summer for regular football, Liverpool will obviously recruit at left-back. (Paul Joyce)

Klopp has to be ruthless & remember the poor performances as well. Weed out the weak. Then Liverpool might be more consistent. (Paul Joyce)

摺撚左佢啦

簡咁撚講金唔講心睇黎都係咁先

睇第啲網報can想加一倍人工
但係佢宜家都只係拎緊35k一週
食之無味棄之可惜咁

最後今個夏天只係買返can同moreno既代替人

35k又真係太少既

佢好勁

多人follow

你睇下摩連奴幾錢人工

40k
35k-40k比佢地有咩問題

原來can 55k

反駁唔到

睇返d網寫CAN原來攞£55,000喎
35k邊度黎?

以can既德國國腳名氣賣左佢可能有錢賺

£55,000
如果真係仲要要求加薪一倍既話
咁真係賣左佢算啦

睇報紙睇到
流既sorry先
55k要double既就走得

agger
冇減人工咪算係咁
原本都覺max50左右
點知而家都55

升到7萬都可接受，老實講依家球壇個人工好癡線。利記最大牌都係15萬，其實好少。

勁人又真係應該要比高d
撚屌can 依d 70k唔要就賣鳩左佢算啦

不過呢幾日echo寫利上季wage bill高過鏝阿
到底點解可以咁真係好鬼神奇

炒羅渣士團隊 15m

果個唔計wage bill

搵到同一個網睇原來神軒都係100k
曼個啲主力少少都150+

係咪利記老底少但其他獎金多？

食屎啦can

成日越位喎

呀餐60k頂盡啦

yes...

agger CLYNE都只係70k

Sadio Mané - February's @StanChart Player of the Month! 🏆

搞錯呀
淨係佢個pet pet都值100k啦

直接頒player of the year 算啦

Lots of talk about Can's contract, whether he's on £35k, £70k the bigger picture is he hasn't shown enough this yr to be in future plans IMO

點會唔關人工事
真係覺得佢唔係future plan就唔會傾新contract添啦

Gini Wijnaldum has been named in the provisional Netherlands squad for their fixtures against Bulgaria and Italy later this month. 🇳🇱

Henderson is still unable to train due to discomfort in his foot & faces race against time, writes @JamesPearceEcho

Jordan Henderson and Daniel Sturridge did not return to training today & are major doubts for Burnley. (@PA)

蘇9

Mascherano was still a Liverpool player when he last scored. That's a crazy stat

好想emeny呢個狗西比人反cup

so9

好心美斯整球12碼比同鄉射啦

之前試過比佢都唔要 球會利益為大前題

痴孖筋

雖然好憎疤 但起身睇場咁既波 好過平時起身睇利d西波

屌你老母奸狗阿馬利

疤

鏝

死球的重要性

PSG都唔係守得好

成場都係踢人多過踢波

駁唔到

好睇到我諗冇人去留意mc失左分

迪馬同卡雲尼都兩球單刀

英超邊有人理

3-1我放棄左轉睇鏝
睇完先發現巴6-1

差唔多
不過我睇到live score 5:1果陣轉返去睇疤

睇到佢完場個樣

好撚心涼

無黑哨幫唔識教波？

上年贏手球呀拿
不過巴黎班球員就慘啦

蘇9係咪插水？

Exclusive: Arsenal crisis deepens with Ozil and Oxlade-Chamberlain ready to follow Sanchez out of the Emirates

利試試張伯倫啦

There will be no shortage of clubs interested in signing Oxlade-Chamberlain, including Liverpool.
( Telegraph )

睇精華又唔覺好黑
頂盡都係蘇9果球

係咪有野精華睇唔到

去到呢D時候唔插對唔住自己啦

下場依然係冇軒同史獨
又要靠Can't 發覺佢對下遊失誤多好多 會揀波踢

其實真係可以追下啦 中前場萬能key 有速度有身位 米拿都比佢撞開 不過都係諗下算

巴黎真係

好想養隻mane係屋企

７倍晉級都開到

本身9倍呀 屌冇買到

+1

買人唔理貴唔貴
最緊要岩洗嘛
買撚哂山狗ox啦

Just a question why did a lot of city fans go dressed as blue chairs tonight ??

City fans more interested in Barca PSG? #Emptihad

聖日門臨罰球唔跟人
仲想佈offside

巴塞真係痴撚線

咁我都無買 買大only

山狗唔敢j
100分真係正

巴黎D人輸到第4,5球好似都冇咩野咁
好似諗住唔會失第6球

屌你史獨又撞親個屎忽

巴黎

中彈咁款

又冇軒
除左買keita外都要買個deep lying，軒今季都幾多傷，cant打呢個位

原來疤已經唔知連續幾多年入8強

認真都唔算講到好撚黑哨者 我覺得琴晚拜仁仲撚黑啦 大部分唔撚抵得人地疤出線 睇親屌都係蝗獌車迷 蝗狗緊係想疤狗出局 最好又抽到psg兼且食埋
獌狗我屌你老母啦 人地歐聯關你撚事咩 講黑又排都未撚拍得住你啦
轟成日就話我利講歷史 自稱成日比人逼害 屌你啦 當年疤狗黑哨你果場歐聯 咪又係年年拎出嚟講 講到而家仲係到講

除左06比利淘汰 仲有邊年係入唔到8強

好似就係話連續10年入到8強

我同事真係買左6：1我想問幾倍

得罪講句，如果so7係利應該食左牌

6 1唔係主其他？

我記得佢有倍率加
佢買埋5：0
足足買左300蚊

肯定, 個底花晒
last果年真係比人foul. 好多時唔吹或者吹插水

順風順水無事，一逆境堆仆街野又出返哂黎

蘇蘇又變左討論焦點

其實今場個球證執正啲都可以趕幾件走
兩邊都好過火

不嬲為左贏波乜都做

個球12碼之前已經比左次黃牌話佢插水

so9 第5球果下
通常D球證應該乜都唔吹, 冇foul又冇吹插水

個下接觸都唔係大
不過你都預佢實跌博12碼

6x分鐘食左次，但12碼果球佢唔係巴既話實冇

仲討論乜鳩
笑鳩艾馬利條垃圾好過啦
黑鳩左個歐霸冠軍以為自己好撚勁
嬴緊4球都可以比人反cup

可以名留青屎

你睇佢走左
西維爾勁左幾多

見到條死奸狗個死狗樣就心涼

走左就入到16強

鬼唔望下星期西維爾入一球
比人黑返3球12碼出局

比PSG炒未

歐聯領先4球比人反杯
法甲排緊第2

全力支持摩納哥封王

本來諗住foul 走疤可以一鋪翻身

仲有場法國國內杯賽決賽要對摩納哥

雞胸埋佢就最好

沙高真係24小時留守利post

廢青

抵死

有錢仔唔洗做

bet365有得即場買qualify 5:1個陣都開8倍 賺撚到我笑

巴塞痴撚線

約咗經紀睇樓未？

馬會開波前主其他得10倍，晉級已經有7倍

一日一埸笑撚死人賽事
琴日阿，今日鈀

古仔去疤吧

Liverpool will pay 1.24% interest on the £110m FSG borrowed for the Main Stand, writes @JamesPearceEcho

NEW: Liverpool set to go "all out" to land Julian Brandt this summer, @JamesPearceEcho speaks to @AnfieldEdition

謝四慶祝得咁high係因為哨牙蘇定艾馬利

如果PSG 搵5個青年軍打今場比賽
之後呢5個球員快速攞紅牌離場
係咪都會當判輸3:0 ？
之後贏 4:3 晉級 ？

又係數據冠軍

就算中立球迷睇到都會好high
真係其中一場世紀大逆轉

奇才

Mings停5場
包括對利狗

聽講apps哥早排成日教路
叫利狗踢個波比對手
再打反擊

all out 都係買後生 啲記者仲話想利記買 top players，買條撚

笑死

去到第二張知你咩料 就唔比紅牌你

防守果個咁核突 仲要插到咁靚 七情上臉 有12 碼都好撚正常 只能怪防守果個慢左步+無運
依球最多只可以講判決偏向巴塞 完全唔係黑哨
對比全盛費格遜獌果 d 成場55 波 甚至 64 都係獌得益既黑哨 近年入到歐聯淘汰賽都無邊幾場整場都係黑哨 最多有d 爭議性誤判
利申:好憎疤塞

睇到最尾好有l6熱血頂爆多蒙特既影子

其實會點

emery

追6球真係好痴線

88分鐘連入3粒

仲要最後8X分鐘連入3球

最後球罰球PSG D人唔追波, 都唔知係唔係有僥倖心諗住唔會真係輸多粒掛

Msn一出全力真係冇咩防級頂到

利記古文明都係
攻力唔比皇疤拜差

留名等比人鞭屍

今季對皇巴拜戰績
100%勝率
場均入四球

呢個不敗戰績係預見既將來都應該唔會打破

夠薑咪黎英超證明自己囉

無一隊黑得過0910年賤種疤

呢個紀錄黎緊10年都唔洗破

同問

打Fifa/fm 自己試

聽講獌聯名宿尋晚巴塞反cup個陣同其他主持一同興奮慶祝
得罪埋鍠球迷

跟本巴黎輸on9，最後果球條防守線咁高

應該出返後備左右閘啦
對正選廢到

同樣炒四球 利咪醒目囉
依家巴塞冇仇報

yes
黎英超搵我利囉

諗起下季又無得踢

唔比巴塞為報仇落黎歐霸搵你？

呢條友喺無恥方面都無底線架啦

割禾青

保持不敗牙

唔知贏左幾多

利有歐霸踢先算啦

膝頭對上就脾

咁又無咁誇

屌你老母 季初再約戰啦

不久前，《利物浦迴聲報》記皮雅斯（James Pearce）在訪問中表示，相信利物浦將於今夏，報價求購利華古遜翼鋒祖利安白蘭特。

據了解，年僅20歲的祖利安白蘭特早早獲得利物浦主帥高普的欣賞，而紅軍亦曾於今年1月，希望將這名德國翼鋒帶到晏菲路，可惜利華古遜不願放人。

皮雅斯認為，利物浦必定於今夏再次為祖利安白蘭特送上邀請，他說：「雖然我不知道祖利安白蘭特會否是紅軍的第一收購目標，但他們肯定會於今夏嘗試羅致他，我認為此子絕對是高普的心頭好。為了簽下祖利安白蘭特，我相信利物浦將全力以赴。」

屌 前日晒左精神睇阿記 搞到琴日攰到睇唔到疤

咁又係
最多外圍賽/分組賽出局姐
不過都係冇得對

疤狗熱血反杯好適合高普

白蘭特勁？

車祖馬會曼城psg都傳過

曼聯果個？

唔賣

拎把刀入場都唔紅?
或者玩閹都唔紅?
後入呢?

廢到嘔

上左孖葉

咁就唔洗紅?

印佢既都係狗

gd idea
但係我估完場後會用不君子行為dq你

我估到時PSG 應該紀律聆訊
禁賽/DQ/減分

我記得有人提議過聯賽杯由第一round打起去抵消蘇7 停賽令

天才

屌摩

【體嘢突發】

拜仁慕尼黑中場沙比阿朗素宣布，他在今季季尾掛靴。

#拜仁慕尼黑 #利物浦 #皇家馬德里 #皇家蘇斯達

又要買件拜仁作客

唔係講左好耐咩

冇左佢利記什麼都不是

坐左幾多碌？🤔

xabi

15日行政拘留

完全取代傻西個位
又係西班牙左閘
又係冇得出既

ON9

摩仔轉行講波is ok

大材小用

轉左件波衫應該會升少少價

摩仔究竟會唔會成材

康樂組組長

In摩I trust

無沙比波衫

唔係踢波既材料 去其他範疇發展應該唔難

跟住唱歌好好笑
Lulu真利

stevengerrard
Xavi you are pure quality . A class act on the pitch and a gentlemen off it . It was a pleasure to play alongside you and I missed you every day from the moment you left the reds . Congratulations on your perfect career and good luck to you and your family In the future . #legend 👌🏻👍❤️ @xabialonso

沙比

Xavi?

I'm lead to believe Liverpool are interested in being kept up to date with Alex Oxlade-Chamberlain's contract situation. (James Pearce)

If Oxlade-Chamberlain does leave this summer I expect #LFC to be one of those clubs enquiring. It's one to keep an eye on. (James Pearce)

但佢唔肯黎打後備

佢走去其他強隊既話 邊隊比到正選佢？

古去巴

古啦去巴
簡子去祖
文尼去鍠
廢奴去鈀

將佢同另外4個一齊講真係接受唔到

鍠買靚仔多

文尼幾靚仔丫

朗度重口味

文尼幾似劉家輝

覺唔覺咁早熱血反杯入到決賽好易反車

入唔入到要睇抽到對邊隊既
今季點都支持拜

嘩。真係好似呀 師兄洗唔洗驗驗眼

Ox ok ar今季，球技、心態都好左，仲開發埋踢中中能力。如果20m以下買到，真心買得過。

利申：以前覺得ox係典型無腦英人

中中一早踢過啦
唔係妓傷咁多人 佢踢翼先好

踢翼啦
文尼把握力咁好擺左邊都仲得

佢跳走我都想知邊隊收佢
唔似燒山 佢走只可以向低行

邊4個?

買ox同Brandt

買咁多邊, 下年仲有mkv回歸

覺得mkv走硬，除非呢幾個月踢到曉飛

之前一隻都無
多兩隻都話多

古啦文費

日前，英國媒體《天空體育》指出，阿仙奴中場張伯倫有意於今夏離隊，並決定拒絕續約槍手。

現年23歲的張伯倫，當年挾著「新禾確特」之名加盟阿仙奴，但這名英格蘭中場近季的發揮似乎不甚如意，因此導致此子考慮轉會求變。據了解，目前有不少的英超球會均有意簽下這名前修咸頓球員，其中包括利物浦、曼聯、曼城和愛華頓。

據統計，張伯倫今季已為阿仙奴上陣22場英超賽事，共收獲2入球4助攻，其身價約為2000萬鎊。

痴撚線疤反Cup果下奧雲係btsport瘋狂慶祝
條友個腦真係裝屎

Liverpool face some serious competition for the signature of RB Leipzig midfielder Naby Keita.

However, the ECHO understands that German giants Bayern Munich are currently the front-runners to secure his services this summer.

Borussia Dortmund, Atletico Madrid and Arsenal have also shown interest in the 22-year-old, who has impressed in a holding midfield role for Leipzig since arriving from Red Bull Salzburg in June 2016.

Liverpool are monitoring Alex Oxlade-Chamberlain’s situation after it emerged that he wants to quit Arsenal. [James Pearce]

Alex Oxlade-Chamberlain is not one of #LFC's main summer targets but if Arsenal agree to sell then he could become an option. [James Pearce]

到下年一月又會話唔夠架啦

開季話4個前鋒is enough
Ings收咧
史獨傷
廢奴飄忽
奧力子叫好d
仲要已經無歐戰

得我一個覺得張柏倫唔撚掂
唔知係咪有偏見
硬係覺得佢廢廢地

唔錯既後備

今年好左

雲加唔識用

比住烏打狗嗰球唔錯

張伯倫有速度有腳頭岩晒打邊
打中間埋沒左佢長處

唔傷既話其實幾好

雲加係咪真係辭職？
今日張圖周圍飛喎

仲有人j MLB

就算黎到無進步都好，擺係後備都嚇得下啦
依家個bench 咁撚柒邊有資格嫌人地唔夠勁

一路覺得雲加冇善用ox速度 同埋佢傳中真心唔差 前場好洗好用 好多位都踢得

Burnley can become the first promoted team since Blackpool in 2010/11 to do a PL double over Liverpool

11 - 11 of @XabiAlonso's 14 Premier League goals for Liverpool were scored from outside the box (79%). Rocket.

諗起當爺

淨返果d係12碼？

角球已經值10m

死球先岩 留名睇盃賽12碼飛機gif

但偏偏你 回頭也倦.gif

Luis Suarez would bite his kids and get his wife sent off in a game of garden football if it meant getting a result. The man's a winner.

respect

古文明啦 令我諗起gundam 00 4子

邊隊買過我既都係契弟

Liverpool will to hold further talks with Emre Can’s representatives at the end of the season to end his contract stand-off. (James Pearce)

Klopp wants Can to stay put and the manager is hoping that a compromise can be reached to extend his stay at Anfield. (James Pearce)

Can’s representatives had been seeking around £100,000 per week for a player who currently earns around half that amount. (James Pearce)

Mahmoud Dahoud was a target for Liverpool last summer but is no longer on their wish-list. (James Pearce)

英國人睇巴黎仆街姐
同埋，都真係破紀錄反勝，有今生無來世啦

食撚屎啦高狗

Latest on Emre Can's contract stand-off. Klopp wants to keep him. Further talks to follow as LFC seek to reach a compromise on wages.

文尼＝剎那
古仔＝洛奧
明仔＝阿路耶
啦子＝迪尼亞

上咗契了

Steven Gerrard could join the England coaching set-up & has already held talks with senior FA figures.

£100,000比得起can
唔比draxler
笑死人

大佬佢咩身份阿 反骨格真係刻係dna

而家咪唔肯比

頂盡比£60,000佢
£100,000真係大想頭

打成咁都想要100k
真係幾唔簡單

知道自己係契仔

25can

無減人工執到啦仲啊吱啊咗

米希達恩好撚茅

Liverpool face some serious competition for the signature of RB Leipzig midfielder Naby Keita.
Jurgen Klopp is a big admirer of the Guinea international, who has enjoyed a fine season for the Bundesliga high-flyers and has been heavily scouted by the Reds.
However, the ECHO understands that German giants Bayern Munich are currently the front-runners to secure his services this summer.

寧願高薪留can都唔買Dahoud

拜狗痴線，同位買完山齊士又買基達

拜超邊個個年勁佢地就買邊個架啦

Agger xabi 謝隊

原來果個azmoun踢Rostov

Xabi退休

ALL IN

留名brandt去鍠
Keita去拜

屌簡憑咩要100k周薪

高狗

勁囉， 好波囉

高賊
好揾唔揾揾件廢嘅上契

唔買dahoud 死全家

揾明奴上契都冇咁嬲
起碼有時真係勁
can

般尼+2 2.15倍
客勝13.5倍
約左經紀後日睇樓

費明奴都係半個契仔黎架啦
簡就過住啦

快啲留can啦，屌你老母

高daddy賣走屎毒, 就有100K 週薪budget留比can

屎毒

呢個阿迷vlog幾盞鬼

好想知尼球吹d咩

廢物Can好意思攞100K?
Hendo 都咁上吓wage level 咋喎

高普應該會當佢lalala 咁用

佢邊有la子咁好腳法又左右腳都得

把撚好似係左右腳

不過踢法同LA子完全唔同

踢過修記 岩架啦

唔記得自己踢過鍠

can子同dahoud同一個經理人，係咪利見佢獅子開大口咁西，所以連dahoud都唔買

應該唔關事，其實一月果陣已經有消息話利對 Dahoud 無左興趣

對比加盟曼聯
呢單真係小事

球壇公廁

真。。。

副隊比個後生仔(當時)鬧佢冇腦
沙比有冇做過隊長？

逝去Emre 如何留得住

理想=山狗
現實=100分

現實係無歐賽，100 分都唔會黎

現實係有歐賽都唔會嚟

通常一定後悔

睇下施連斯基 依家皇巴拜話想買

國家隊有做過